有冇人同我一樣有咁既癖好？

起ok/7仔 見到d脆既野好似賓周樂就好想偷偷地鍊爆佢
覺得好爽

原來係你

鍊賓周

細個會

On9當有趣